亞皆老街人渣

3:10分 無人係車

負皮比人渣司機嘅

屌 都唔夠pop既 比着我成兜紅油淋落佢架車度 呢啲仆街需要教訓 塞撚住條路你老味

太近有cam危險啲, 遠距離出投石機啦

SE 9316
屌你老母